csl就完約 想續約 sales請進

4月中完約，想續返csl，要求唔高 想要返至少6gb 全速就得

Tg:ilovejumbo

屌你老母呀，日撚日開post

你老母俾狗屌呀！👿

Thanks巴打，但主要想續約

做乜咁多3台
我要csl續約啊

我唔想轉台...
有冇csl sales, 做得返$279 10gb 300mb就夠

tg ed

Csl 續約同求 10gb data

Tg: jjhitsand